砸1000萬為宮脇咲良慶生 粉送「奢華鑽戒」套牢…霸喊：不要嫁！

南韓「限定女團」IZ*ONE本月宣布解散，令大批歌迷感到不捨，其中日籍成員「小櫻花」宮脇咲良外型清純甜美、唱跳實力佳，在各地皆擁有高人氣，未來動向備受關注。她在19日迎來23歲生日，大陸粉絲為了替偶像慶祝，集資送出近4億韓圜（約1094萬台幣）的豪華大禮，引起關注。

▲▼宮脇咲良在各地擁有高人氣。（圖／翻攝自Instagram／official_izone）

為了迎接宮脇咲良23歲生日，她的大陸粉絲後援會規劃了一系列慶生活動，包含電視台和地鐵站廣告投放、無人機燈光秀、公益捐款等等，更砸重金送上數十樣精品物件，品項囊括包包、飾品配件、衣物，光是禮物粗估花費就近千萬。

▲▼大陸粉絲砸千萬為宮脇咲良慶生。（圖／翻攝自微博／櫻綻_宮脇咲良個站）

而在粉絲送出的數件豪禮中，還有一枚1.06克拉的鑽戒，據悉單價至少75萬台幣起跳，出手十分闊綽，同時向宮脇咲良霸氣喊話：「以後送鑽戒沒有粉絲送妳的貴的男人不要嫁！」奢華的禮品陣容引起網友關注，也令不少媒體看傻了眼，驚訝形容「像名品館一樣」。

▲鑽戒至少75萬台幣。（圖／翻攝自微博）

韓媒日前傳出，宮脇咲良與防彈少年團所屬經紀公司Big Hit娛樂聯繫密切，有望加入Big Hit娛樂大家族，更指出，她屆時有很高的可能性以女團身份亮相，Big Hit娛樂則隨後回應「還沒做出正式決定」，究竟下一步會如何規畫，粉絲都非常期待。

唔好返去日本哩D垃圾地方

以後送鑽戒沒有粉絲送妳的貴的男人不要嫁

拜金到

人地日本人點解唔番得

唔好返去垃圾AKB

Twice踢車翁入櫻花

返去叫佢賣左d奇怪男人送比佢既戒指先

同肥宅握手變做6位數鑽戒

收皮啦死韓狗 宮脇咲良HKT48架

咪害人放過佢啦